身處律政，我地下一步應該點做？

淨係想問，依加我地係咪會繼續靜坐，然後和平散去？

定係會有其他行動？

我諗呢個問題，好多人都想知。所以不如一齊討論下？

就算最後今日乜都冇做過，圍完就散水，都希望大家唔好指責、唔好灰心、唔好抱怨

因為有人行得出嚟，就已經製造咗noise起碼我地有行動過，記者一直報導緊

push

但好老實，我地依加係咩都冇，冇裝備冇人數
又冇地理優勢

一班人坐咗係律政，依加好和平
但坐唔滿

食多幾個飯團拎多幾支水走人

push

大家入嚟傾下

btw頭先個阿嬸挑機真係好好笑

我發緊夢，覺得遲早花園道警犬會封比佢地做野，最後兩邊封晒重演琴晚既事

推

如果行動升級，例如掉嘢，我地依加有嘅只有空水樽

我地係咪要一直靜坐落去？

有無工具進行藝術創作？

我都想問

藝術創作都可行

大家會唔會有冇工具，一齊畫下畫啊

見到散水黃嘅地方實係咁收場架啦

推啊
比現場嘅人見到

但條撚屌應該仲係入面?

依加有個諾貝爾和平獎得主係到發言

真心想知

就係唔知

依加大家企曬過去聽talk

律政司未能出席加拿大國慶宴會全場歡呼

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

改為上去圍禮賓府，直接脅迫林鄭，等佢上外國報紙頭版，香港人針對既係香港特首林鄭月娥，而唔係好general咁針對香港政府。等佢醜出國際！！

要散水的話，由現場嘅人自行決定

依加我地要諗下，除咗散水同靜坐，有冇咩可以做到

律政司未能出席加拿大國慶宴會全場歡呼

啱啱睇到呢個
不如叫大家走
再入夜就危險了

定係我地轉場？

有冇人有諗法，見到現場不斷有人走

咩提議都得，我地依加係需要思考方向啊

今日個目的就係想叫鄭若華出嚟回應
人地都出都唔出嚟 再圍律政好似冇乜用

嚟緊，想知下一步點

轉又唔知轉乜 再圍狗總咩唔通 禮賓府又好似勁多狗

律政司未能出席加拿大國慶宴會全場歡呼

多謝你地

轉場: 林鄭嗰竇？

留守律政: 藝術創作？空樽回收？

有冇人有建議

依加拍手唱歌仔

我好似係後門 又冇人又靜

林鄭而家喺禮賓府！！！
林鄭而家喺禮賓府！！！
好機會即去搵佢！！

6/27:
行政長官林鄭月娥自6月18日公開向公眾致歉後一直未有露面，今日傍晚政府新聞處發新聞稿，指林鄭於禮賓府與四個警察評議會職方協會的主席及副主席見面，保安局局長李家超和警務處處長盧偉聰亦有出席。出席的警察評議會職方協會包括警司協會、香港警務督察協會、海外督察協會及香港警察隊員佐級協會。

在新聞稿中，林鄭月娥衷心感謝警隊在今次修例事件在社會上引起的紛爭和衝突中緊守崗位、盡忠職守，竭力平衡市民表達意見的自由和社會秩序，維持香港治安。她指明白近日的社會爭議令警隊甚至他們的家人備受壓力，更有小部份市民刻意挑釁警方，情況不能接受。她又表揚警隊在現時的困難時刻仍然一如既往保持高度專業和克制，不偏不倚對違法行為採取執法行動，繼續為市民服務。她本人及管治團隊會繼續全力支持警隊。

除了今日與警察評議會職方協會見面外，林鄭月娥過去幾日在禮賓府亦會見了多個教育界、宗教界、高級公務員及其他不同界别人士，就目前社會情況交換意見。她亦會見了多個外國領事和代表，向他們解釋目前的情況。

轉場禮賓府？？？

有冇人有提議啊

又有一批人走

不如你搵身邊嘅人討論下，畢竟我哋唔喺現場

如果依加由律政去禮賓府，條路應該點行？距離遠唔遠？

我唔熟地形
需要大家一齊幫手諗下

希望8點半前，我地會有一個共識

幫手push下

心灰一推

推

係現場都有啲迷惘

唔知依加記者影緊乜

對唔住，依家先趕嚟
現場有冇物資需要？

食物同水應該都夠，但唔知接下來行動如何，會唔會需要裝備

咁我帶定少少裝備啦

心灰再推

轉場禮賓府，有冇得諗？

抱歉過唔到黎，幫推一下

睇人數同時間執生啦，小心好似今朝咁

坐咗7粒鐘，啱啱走咗

留過夜既建議你地諗下點走先
驚你地俾龜捉時冇得走

好近。就喺上面。你睇下google map……

咁你有咩提議

好近但警犬set咗防線

舊政總都攻唔入唔可能攻得入禮賓府

禮賓好多狗
地理位置又差
唔夠人唔夠裝好危險

如果夠人係ok嘅⋯⋯

其實………你地真係驚畀警方拘捕架？

（利申：佔領運動之初，我有份衝入公民廣場。衝得入去自然唔怕被捕。）

如果一直冇行動，現場嘅人會一直走，而係屋企嘅人都唔會出

如果去禮賓府，我覺得只適宜只圍不衝

講真 散水

利申坐咗全日，啱啱先走，真係鳩坐

即係用翻圍狗總嘅嗰一套

現場投票

反正散水
不如全部人一齊小型遊行返煲底

圍都唔得啦

你喺現場嘅就知道得返200人都冇

見唔到學聯嘅人